［正視聽］關於天馬行動 有以下幾點想大家諗下：

1. 大家話撚到狗出黎好開心，但佢地出黎行下企下又收錢，又企係度篤眼篤鼻，而且都係用緊香港人既錢，仲可以無啦啦捉幾件話你犯左限聚令，想問開心個位係邊？

2. 狼來了。就算係咪今時今日既香港都好，任何一個國家收到啲咁既風，佢地都一定會部署，而唔會因為你今次係假，下次就唔部署。而下次唔信你嘅，可能係被你水左嘅手足。

3.話啲報紙被你fake晒，出黎屈手足，你估國際會睇到啲報章報既野多啲定係你fake到佢呢個消息多啲？就算我俾你做文宣做到國際都澄清到，但連自己人都fake埋，無人會覺得啲狗有部署係唔合理。

4. 話活動前兩個鐘先講，有無諗過手足會一早準備左好多野，一早出定去。明知活動前一兩個鐘已經通街都狗，有裝既手足咁遲先出黎只係增加被捕風險。累既又係自己人。

最後 點都好 大家請支持五一黃金週 爆買黃店

推

1. 其實佢地唔出黎都一樣係有ot錢, 五月開始防暴狗變番ot制

2. 唔好當勇武係on9, 佢地出黎前會plan好曬, 同曬其他team溝通, 大佬啊搵命搏架

3. 國際睇到又點? 依家擺明係抗爭緊, 等外國人知道香港人仲未放棄唔好咩? 仲有佢地係咪都會屈恐襲, 把口係佢到, 你阻止唔到

4. 同2, 但至少到目前為止班狗瘋狂鳩查都仲未拉過人

不完美, 可接受, 要改進

你都識講搵命搏 咁仲fake佢地?佢地點知單野係流呀? 當有溝通都係傾下點出會好d 但依家好多人事前都覺得單野係真wor

咪翻翻屋企卸裝囉
做咩都會有risk架啦
不完美但可改善

係咩都會有risk呀 但因為要fake狗出黎 搵d勇武去駁?合唔合理?拎住裝係街已經risk啦
不完美可改善 依家咪就係話佢知有邊度做得唔好囉
如果割佢就唔係咁既態度語氣啦

1

exactly

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

好多人事前覺得係假多d

第一，天馬一開頭無話武
第二，通常一個行動要人係唔會無端端出po叫人去，一開頭已經搵定幾組出嚟
第三，好多人事前覺得係真，係邊度嘅好多人？連登定私下grp。假設私下grp，你地點解會乜都唔諗就出嚟？唔通真係帶哂架生出嚟等？唔驚係伏咩

我好欣賞仲肯出嚟，但因為依加網軍滲透得太勁，好多野網絡上只可以聚人，無得講行動細節。所以當有位聚到人，小隊應該自己諗target，出到嚟嘅目標想做乜，群眾只係cover。好似攻入立法會咁，如果當初講到明會攻，邊度咁易入到。但有一部份人自己想搵target achieve，而努力，先成事。

如果係單拖出，就盡量帶低危險性嘅嘢，唔好帶料，但帶black bloc cover又好帶六角匙呢啲（現場好缺）咪夠，以上我都唔覺有危險性。

你咪撚當人on9 la，做得勇武，最少都要有哨兵tg，人哋唔識睇咩。
你睇下今次有冇人被捕咪知係咪真係有人中招囉。
勇武做嘢前，一定會睇時機囉，最簡單睇周圍有幾多狗。你真係當人on9。

之前都有活動係假，被踢爆係藍絲整嘅，大家有腦，自己識睇。
唔好亂煽動人去就得。
Btw 報紙講天馬嘅全部係紅報，國際鬼會睇咩。國際線我哋不嬲打得好好，睇政府要招標pr打國際線就知。

天馬行動大成功，黑警自ＦＡＫＥ

弱智 post 拉

玩狼來了其實只係玩尻自己人
先唔講班狗到底有冇做你fake 到， 就當俾你fake, 你每fake 一次佢咪出嚟一次， 基本上冇乜損失， 行行企企有錢袋

但手足每比你fake 一個就少一個， 唔明咁玩有咩作用

之後活動大家更加會慣性捉鬼， 冇人知你邊次真邊次假，只會次次都搞唔起， 諗唔到咁樣fake好處係邊

咁樣都叫fake
人地搞手從來都無話係勇武
唔好好似啲狗咁一廂情願先

無野澄清唔到
今次無野需要澄清
每件事都有兩面

你推夠未？極度懷疑你就係鬼
1 黃店有人幫襯 比社會睇下咩人先係大多數 仲有藍店下場
2 你估太陽咁曬班狗企係到好過癮？ 我地無損失 班狗就消耗體力
3 市民會發現原來建制報紙講啲野係流料

全部都係對家輸 而黃店更有手足支持
何樂而不為

扮手足長他人志氣嘅垃圾post , popo 坐狗屋一樣照出糧

屌你老母 , 100% 肯定你係popo狗

Fake 乜鬼
自編自導就真

3 咁依家係咪應該煲大方向報同其他紅媒係fake news先
批評冇問題，不過最好俾個更好嘅建議大家討論，唔係嘅話批評post只會變放負post

邊個覺得真
當多數黃都知係假
勇武會上當？
有腦過你啦

fake乜，呢個根本就係稻草人嘅最佳例子，人哋乜都冇講，全世界就製造假想敵，況且連一張相都冇國際又點會信，十年前都講緊有圖有真相啦

咪係
算數啦popp狗 有人唔做走去做狗
你廢先做狗咋 唔做狗你撚有兩三皮一個月咩

成日想同中國融合 融合左你逗緊公安人工啦 傻系

要fake人就一定會fake埋自己人㗎喇
講緊唔係幾個人之間嘅事可以收收埋埋
係成個抗爭陣型

唔覺

唔係對政權動武

走去做地區勇武俾人射

咁點解唔做多d 社區凝聚活動

4. 己對多個派發防疫物資街站票控限聚令
指佢地非單純為左派物資

不完美，可接受，要改進，不分化

乜唔係黨媒藍絲谷fake自己友咩
吹到18區放炸彈又全民暴動香港淪陷咁

其實唔需要解釋咁多⋯🙂

拉